rose ma幾時脫墨？

真係好日系 同架妹一樣咁多墨屎

你老母幾時脫衣

你脫左個陣

同係老母準備交合